點解啲閪雀日日都咁撚準時係到叫春

屌你老母 好撚煩呀

畀啲娛樂你啫

娛佢老母 煩撚到閪咁

屌，近排有d 凌晨三點已經開始叫，吵死人

同你打J一樣咁

咕姑固都得意過佢，肥嘟嘟，叫得又唔算太響

點解可以咁撚煩 煩過連登仔叫春

煩得過你隔離屋日日扑野的叫聲?

閪雀？因爲有人撚雀囉

屌每朝5點一定要叫
準時過我個鬧鐘

不停大叫女呀 女呀
同人一樣

一打唔洗找

係咪同你一樣先？

屌你老母 佢地又嗌喇 屌